(五月西藏) 求併車

是咁的,今年五月頭打算去西藏兩星期
用飛機來回香港及拉薩
有無巴絲都會五月頭去,想搵人夾份包車,除番開無咁貴

利申:第一次入西藏
到時岩玩一齊玩,唔岩玩可以分開玩,純粹想夾份包車

我5月頭1個星期都會係西藏
TOTAL 3個男仔. 都要包車
淘寶睇3日包車$500RMB, 可以坐5個人.
你俾多少少DETAIL

4月29/30坐飛機由香港直接到拉薩

大概既行程:

D1/2:在拉薩適應高原，參觀大昭寺、八廓街、甜茶館、日布達拉宮、哲蚌寺、色拉寺(可加減)
D4︰包車︰拉薩 - 山南澤當
D5：包車：山南澤當 － 羊卓雍措湖 - 卡若拉冰川 － 江孜 － 日喀則
D6︰包車：日喀則 - 絨布寺 - 珠峰大本營
D7︰包車︰珠峰大本營 － 日喀則
D8︰包車︰日喀則 - 納木措
D9︰包車︰納木措 - 拉薩
D10︰拉薩，坐飛機回香港

其實我總共可以去14日 總知5月14番到香港就得
以上行程可加可減,初步行程而已
暫時我呢邊有兩個人
因為擔心拼車問題,所以我仲未買機票
由於係上班一族,大假得兩星期,所以分秒必爭,下次再去拉薩都想坐火車

利申:二十X歲,平時有自己去開旅行
TG: shelll

巴打請TG: shelll
因為我兩個加你三個就perfect池

其實都想去埋林芝
手頭上都有司機聯絡方法
但由於兩個人包車無咁抵
想睇下有無巴絲都有興趣

你地係唔係已經夠人數啦？

我同朋友兩個女仔都係五月去，你地拼哂未?

Halo我都係想拼車
兩個女仔
有興趣留tg俾我或者add我tg傾丫

tg: reyjkvik

我覺得林芝都幾伏下 同埋其實可以去到青旅先再搵人拼車

唔該哂各位巴絲 暫時齊腳了
不過5月7打後去到12號就可能到時報local tour